{"Featured Products":"주요 제품","No Subcategories Found":"하위 범주가 발견되지 않았습니다","There are currently no active subcategories under the selected category. Please check back later":"현재 선택한 범주에는 활성 하위 범주가 없습니다. 나중에 다시 확인하십시오","Remove Vendor From Favourite":"즐겨 찾기에서 공급 업체를 제거하십시오","Are you sure you want to remove this vendor from your favourite list?":"좋아하는 목록 에서이 공급 업체를 제거 하시겠습니까?","Your favorite vendors will appear here. Start exploring and add vendors to your favorites!":"좋아하는 공급 업체가 여기에 나타납니다. 탐색을 시작하고 즐겨 찾기에 공급 업체를 추가하십시오!","Your favorite products/items will appear here. Start exploring and add products/items to your favorites!":"좋아하는 제품/품목이 여기에 나타납니다. 탐색을 시작하고 즐겨 찾기에 제품/품목을 추가하십시오!","Server Login Failed":"서버 로그인이 실패했습니다","Minute":"분","minutes":"분","hours":"시간","days":"날","weeks":"주","months":"달","Send":"보내다","Top Up":"위로","Receive":"받다","Tap for more info/action":"자세한 정보/액션을 보려면 탭하십시오","Rate your trip":"여행을 평가하십시오","Review":"검토","Submit Rating":"제출 등급","Close":"닫기","Popular %s Nearby":"인기있는 %s 근처","Refund Policy":"환불 정책","Cancellation Policy":"취소 정책","Delivery/Shipping Policy":"배송/배송 정책","Item: %s":"항목 : %s","Total: %s":"총 : %s","Working hours":"근무 시간","Sunday":"일요일","Monday":"월요일","Tuesday":"화요일","Wednesday":"수요일","Thursday":"목요일","Friday":"금요일","Saturday":"토요일","By proceeding to place order, you agree that you are bound by our":"주문을 진행함으로써 귀하는 귀하가 우리의","Terms & Conditions":"이용 약관","See more":"더보기","See all":"모두 보기","Menu":"메뉴","Featured Stores":"주요 매장","English":"영어","Arabic":"아라비아 말","French":"프랑스 국민","Spanish":"스페인의","Korean":"한국인","German":"독일 사람","Portuguese":"포르투갈 인","Hindi":"아니요.","Turkish":"터키","Russian":"러시아인","Myanmar":"미얀마","Chinese":"중국인","Japanese":"일본어","Results are currently based on your location. You can disable this in the filter section.":"결과는 현재 귀하의 위치를 ​​기준으로합니다. 필터 섹션에서이를 비활성화 할 수 있습니다.","Confirm":"확인하다","Save":"구하다","You can change language later from the settings menu":"설정 메뉴에서 나중에 언어를 변경할 수 있습니다","Top Rated Providers":"최고 등급의 제공자","Reviews":"리뷰","Surge":"급등하다","Searching for driver":"드라이버 검색","Driver on the way to you":"당신에게가는 길에 운전자","Driver has arrived your pickup location":"운전자가 픽업 위치에 도착했습니다","Driver enroute to dropoff location":"드라이버는 하차 위치로 향합니다","Driver has dropped you":"운전자가 당신을 떨어 뜨 렸습니다","Trip completed":"여행이 완료되었습니다","Trip failed":"여행이 실패했습니다","Driver is on the way":"운전자가가는 중입니다","Avg. Driver ETA":"avg. 드라이버 및","min(s)":"내 (S)","Book":"책","Apply Discount":"할인을 적용하십시오","Save on your ride! Enter your discount code below to enjoy a reduced fare on your upcoming trip. Whether you're commuting to work, heading to the airport, or just exploring the city, we've got you covered with great savings. Don't miss out on this opportunity to travel smart and save big!":"당신의 승차를 저장하십시오! 다가오는 여행에서 감소 된 요금을 즐기려면 아래에 할인 코드를 입력하십시오. 출퇴근하든 공항으로 향하거나 도시를 탐험하든, 우리는 당신이 큰 저축으로 덮여 있습니다. 이 기회를 똑똑하고 빅을 구할 수있는 기회를 놓치지 마십시오!","Coupon Applied":"쿠폰 적용","Remove Coupon":"쿠폰을 제거하십시오","Empty":"비어 있는","Language":"언어","Theme":"주제","system":"체계","light":"빛","dark":"어두운","Notifications":"알림","Rate & Review":"요금 및 검토","Faqs":"FAQ","No Notifications":"알림이 없습니다","Promotion":"홍보","Promo":"프로모션","Login / Register":"로그인 / 등록","needs your permission to access your photos to select a photo for your profile picture, or to upload order photos.":"프로필 사진의 사진을 선택하거나 주문 사진을 업로드하려면 사진에 액세스 할 수있는 권한이 필요합니다.","We understand that your privacy is important, and we will not use your photos for any other purpose.":"우리는 귀하의 개인 정보가 중요하다는 것을 이해하며 다른 목적으로 귀하의 사진을 사용하지 않을 것입니다.","You can change this permission in your device settings.":"장치 설정 에서이 권한을 변경할 수 있습니다.","collects and utilizes your contact information to enable the 'Autofill Recipient Details' feature when you are placing orders. This process involves accessing your contact list solely for the purpose of identifying and suggesting recipient information, ensuring a streamlined and efficient order placement experience.":"연락처 정보를 수집하고 활용하여 주문을 할 때 '자동 수신자 세부 사항'기능을 활성화합니다. 이 프로세스에는 수신자 정보를 식별하고 제안 할 목적으로 만 연락처 목록에 액세스하여 간소화되고 효율적인 주문 배치 경험을 보장합니다.","Request Permission":"요청 허가","Selected Options":"선택된 옵션","Top-Up":"상단","TOP-UP":"상단","Wallet Transactions":"지갑 거래","Description":"설명","Delivery Discount":"배송 할인","Ok":"확인","Discount will be applied to delivery fee on checkout":"할인은 결제시 배송비에 적용됩니다","Deliver To":"배달","Age Restriction":"연령 제한","You must be 18 years or older to purchase this product/service. By clicking continue you confirm that you are 18 years or older.":"이 제품/서비스를 구매하려면 18 세 이상이어야합니다. 계속해서 클릭하면 18 세 이상이라는 것을 확인하십시오.","No, Cancel":"아니요, 취소","Yes, I'm 18+":"예, 저는 18 세 이상입니다","Base Fare":"베이스","Trip Distance":"여행 거리","Trip Minutes":"여행 분","Trip Duration":"여행 기간","You can only select":"당신은 만 선택할 수 있습니다","options for":"옵션","Max Selection:":"최대 선택 :","Cancel":"취소","New Parcel Order":"새로운 소포 명령","Exchange Rate":"환율","No Recent Earned Points":"최근에 얻은 포인트가 없습니다","There are currently no earned points to display. Keep participating in activities and making purchases to earn points and unlock exciting rewards.":"현재 표시 할 포인트가 없습니다. 활동에 계속 참여하고 구매를하여 포인트를 얻고 흥미로운 보상을 잠금 해제하십시오.","Google login failed":"Google 로그인이 실패했습니다","Facebook login failed":"Facebook 로그인이 실패했습니다","Trip cancelled successfully":"여행이 성공적으로 취소되었습니다","Failed to cancel trip":"여행을 취소하지 못했습니다","Trip rated successfully":"여행이 성공적으로 평가되었습니다","Failed to rate trip":"여행을 평가하지 못했습니다","Operation successful":"운영 성공","Operation failed":"작동 실패","Error loading wallet address":"오류로드 지갑 주소","Sorry, no vendor match your search. Please try again or explore different categories. Check back for updates. Happy searching!":"죄송합니다. 공급 업체는 검색과 일치하지 않습니다. 다시 시도하거나 다른 범주를 탐색하십시오. 업데이트를 다시 확인하십시오. 행복한 검색!","Sorry, no product match your search. Please try again or explore different categories. Check back for updates. Happy searching!":"죄송합니다. 검색과 일치하는 제품이 없습니다. 다시 시도하거나 다른 범주를 탐색하십시오. 업데이트를 다시 확인하십시오. 행복한 검색!","Sorry, no service match your search. Please try again or explore different categories. Check back for updates. Happy searching!":"죄송합니다. 검색과 일치하지 않습니다. 다시 시도하거나 다른 범주를 탐색하십시오. 업데이트를 다시 확인하십시오. 행복한 검색!","There seems to be no result":"결과가없는 것 같습니다","Search History":"검색 기록","Quantity":"수량","From":"에서","Additional Options":"추가 옵션","Please select option":"옵션을 선택하십시오","Aditional Option":"추가 옵션","Please select an additional option":"추가 옵션을 선택하십시오","Selected Additional Options":"선택한 추가 옵션","Options":"옵션","Permission is denied permanently. You can skip the use for location and use the app manually. Thank you":"허가는 영구적으로 거부됩니다. 위치 사용을 건너 뛰고 수동으로 앱을 사용할 수 있습니다. 감사합니다","Prescription":"처방","Please upload prescription":"처방전을 업로드하십시오","You can only upload %s prescription at a time":"한 번에 %S 처방전 만 업로드 할 수 있습니다.","Thank you for using %s. To provide you with the best experience possible, our app needs access to your location. We use your location data to show you nearby vendors, enable you to set up a delivery address or location during checkout, and provide live tracking of your order and delivery persons. Your privacy is important to us, and we will never share your location data with third parties.":"%s를 사용해 주셔서 감사합니다. 최상의 경험을 제공하기 위해서는 앱이 귀하의 위치에 액세스해야합니다. 우리는 귀하의 위치 데이터를 사용하여 근처의 공급 업체를 보여주고, 결제시 배송 주소 또는 위치를 설정하고 주문 및 배달원을 실시간으로 추적 할 수 있습니다. 귀하의 프라이버시는 우리에게 중요하며, 우리는 귀하의 위치 데이터를 제 3 자와 공유하지 않을 것입니다.","completed":"완전한","Rate Driver":"요율 드라이버","Did you like provided service by %s ?":"%s로 제공된 서비스를 좋아 했습니까?","Verification Code":"확인 코드","Enter Verification Code":"검증 코드를 입력하십시오","Enter the 6-digit verification code sent to":"전송 된 6 자리 확인 코드를 입력하십시오","Resend in":"재현","Resend":"재판소","Edit Phone No.":"전화 번호 편집","Verify":"확인","Verification code required":"검증 코드가 필요합니다","Didn't receive the code?":"코드를받지 못했습니까?","Timeout. Please check your internet connection and try again":"시간 초과. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오","Connection timeout. Please check your internet connection and try again":"접속 시간 초과. 인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오","Please check your internet connection and try again":"인터넷 연결을 확인하고 다시 시도하십시오","Product Available":"사용 가능한 제품","or less":"이하","Product avaiable qty is less than your selected qty. Please reduce selected qty to:":"제품의 avaiable 수량은 선택한 수량보다 적습니다. 선택한 수량을 다음과 같이 줄이십시오.","Add %s Qty":"%s Qty를 추가하십시오","Order failed":"주문 실패","Skip":"건너뛰다","Our services":"우리의 서비스","Coupons":"쿠폰","Copied to clipboard":"클립 보드에 복사","Products":"제품","Vendors":"공급업체","Coupon can be use with most products without restrictions":"쿠폰은 제한없이 대부분의 제품과 함께 사용할 수 있습니다","Coupon can be use with most vendors without restrictions":"쿠폰은 제한없이 대부분의 공급 업체와 함께 사용할 수 있습니다","Permission is denied permanently, please re-enable permission from app info on your device settings. Thank you":"허가가 영구적으로 거부되면 장치 설정의 앱 정보에서 권한을 다시 활성화하십시오. 고맙습니다","We are unable to determine current location. Please try again or manually select location":"현재 위치를 결정할 수 없습니다. 다시 시도하거나 수동으로 위치를 선택하십시오","Try again":"다시 시도하십시오","Trying to find your current location.":"현재 위치를 찾으려고합니다.","Please wait while we get it":"우리가 그것을 얻는 동안 기다려주세요","OR":"또는","Choose On Map":"지도에서 선택하십시오","Current Location":"현재 위치","Layout Type":"레이아웃 유형","GridView":"그리드 뷰","ListView":"목록보기","Topup":"위장","Loyalty point withdrawal":"로열티 포인트 철수","New Order":"새로운 질서","Transfer":"옮기다","Booking address is out of vendor service range":"예약 주소는 공급 업체 서비스 범위를 벗어났습니다","Featured Vendors":"추천 공급 업체","Choose a place on the map":"지도에서 장소를 선택하십시오","Now":"지금","Where to?":"어디로?","Loyalty Points":"로열티 포인트","Points":"포인트들","points":"포인트들","1 point":"1 포인트","Withdraw To Wallet":"지갑에 철수하십시오","Withdraw":"철회하다","Enter points to withdraw to wallet":"지갑을 입력하여 지갑에 철수하십시오","Withdrawn to wallet":"지갑으로 철회됩니다","Rewarded points":"보상 포인트","Recent report":"최근 보고서","Live Support":"실시간 지원","New user?":"새로운 사용자?","This field cannot be empty":"이 필드는 비어있을 수 없습니다","This field must be numeric":"이 필드는 숫자 여야합니다","Invalid email address":"잘못된 이메일 주소","Coupon can't be used with vendor type":"쿠폰은 공급 업체 유형과 함께 사용할 수 없습니다","Note:":"메모:","Irrespective of your selected payment method, it is required that you pay delivery fee in CASH to the delivery personal. Thank you":"선택한 지불 방법에 관계없이 배송 개인에게 현금으로 배송비를 지불해야합니다. 고맙습니다","Pickup Location":"짐을 싣는 곳","Drop Off Location":"위치 위치","Booking/Verification Code":"예약/확인 코드","Digital Product":"디지털 제품","You can only buy/purchase digital products together with other digital products. Do you want to clear cart and add this product?":"다른 디지털 제품과 함께 디지털 제품을 구매/구매할 수 있습니다. 카트를 청소 하고이 제품을 추가 하시겠습니까?","Download":"다운로드","Link copied to clipboard":"클립 보드에 복사 한 링크","Attachments":"첨부 파일","Subcategories":"하위 범주","Schedule Date":"일정 날짜","Booking address":"예약 주소","Please select booking address":"예약 주소를 선택하십시오","Booking address is out of vendor booking range":"예약 주소는 공급 업체 예약 범위를 벗어났습니다","No Service/Provider Found":"서비스/공급자가 없습니다","There seems to be no Service/Provider":"서비스/공급자가없는 것 같습니다","Contact Permission Request":"연락 허가 요청","requires your contact/phone book permission to select order recipient info from":"주문 수신자 정보를 선택하려면 연락처/전화 번호부 권한이 필요합니다.","Please complete the steps below to place an order":"주문을하려면 아래 단계를 작성하십시오","Delete Account":"계정 삭제","You are about to delete your profile, please select an option below on why you are deleting your profile/account":"프로필을 삭제하려고합니다. 프로필/계정을 삭제하는 이유에 대한 아래 옵션을 선택하십시오.","Enter the following code to confirm account deletion:":"계정 삭제를 확인하려면 다음 코드를 입력하십시오.","Verification code":"확인 코드","Submit":"제출하다","bad service":"나쁜 서비스","customer support":"고객 지원","other":"다른","Enter you account password to confirm account deletion":"계정 삭제를 확인하려면 계정 비밀번호를 입력하십시오","Other reason":"다른 이유","SEE ALL":"모두보기","TIME LEFT:":"남은 시간 :","%s items left":"%S 항목이 남았습니다","Connection failed. Please check that your have internet connection on this device.":"연결에 실패. 이 장치에 인터넷이 연결되어 있는지 확인하십시오.","Try again later":"나중에 다시 시도하십시오","Date":"날짜","Note: Delivery fee for each vendor is sum up to get the total delivery fee":"참고 : 각 공급 업체의 배송비는 총 배송비를 받기 위해 요약됩니다.","Product details":"제품 세부 정보","Customer reviews":"사용자 리뷰","%s out of %s":"%s는 %s입니다","%s total rating":"%s 총 등급","%s reviews":"%s 리뷰","%s star":"%S 스타","Was:":"였다:","Price:":"가격:","Frequently bought together":"자주 함께 구입","Buy Together:":"함께 구매 :","Total price":"총 가격","Add all to Cart":"카트에 모두 추가하십시오","Product(s) added to cart":"카트에 첨가 된 제품","Price: %s":"가격 : %s","Buy it again":"다시 구입하십시오","Write a product review":"상품평을 쓰세요","How's your item?":"당신의 항목은 어떻습니까?","Enter review below:":"아래 검토를 입력하십시오 :","Product Review":"제품 검토","Product Review submitted successfully":"제품 검토가 성공적으로 제출되었습니다","Product already reviewed":"제품이 이미 검토되었습니다","Done":"완료","Pick from Phonebook":"전화 번호부에서 선택하십시오","Permission Denied":"허가 거부","Where to pick delivery address from?":"배송 주소를 어디에서 선택해야합니까?","Delivery Address List":"배송 주소 목록","Directly from map":"지도에서 직접","Search address":"검색 주소","No Address found":"주소가 발견되지 않았습니다","Tags":"태그","Filter by":"필터","Sort by":"정렬 기준","Ascending (A-Z)":"오름차순 (A-Z)","Descending (Z-A)":"하강 (Z-A)","Buy Now":"지금 구매하십시오","Total Price:":"총 가격:","Quantity:":"수량:","Seller:":"파는 사람:","Note: Long press option to see option full details":"참고 : 옵션 전체 세부 사항을 볼 수있는 긴 누르기 옵션","Chat with":"채팅","Chat with vendor":"공급 업체와 채팅하십시오","Chat with driver":"드라이버와 채팅","Invalid name":"잘못된 이름","Password must be more than 6 character":"비밀번호는 6 자 이상이어야합니다","%s is empty":"%s는 비어 있습니다","Vendor does not service selected location":"공급 업체는 선택된 위치를 서비스하지 않습니다","Driver Rating":"운전자 등급","Remove Product From Favourite":"좋아하는 곳에서 제품을 제거하십시오","Are you sure you want to remove this product from your favourite list?":"좋아하는 목록 에서이 제품을 제거 하시겠습니까?","Remove":"제거하다","Forgot Password":"비밀번호를 잊으 셨나요","Browse through different vendors":"다른 공급 업체를 탐색하십시오","Get your favourite meal/food/items from varities of vendor":"공급 업체의 변형에서 좋아하는 식사/음식/품목을 얻으십시오.","Chat with vendor/delivery boy":"공급 업체/배달 보이와 채팅","Call/Chat with vendor/delivery boy for update about your order and more":"주문에 대한 업데이트를 위해 공급 업체/배달 보이와 전화/채팅","Delivery made easy":"배달이 쉽게 만들어졌습니다","Get your ordered food/item or parcel delivered at a very fast, cheap and reliable way":"주문한 음식/품목 또는 소포를 매우 빠르고 저렴하며 신뢰할 수있는 방식으로 배달하십시오.","%s is sharing an order code with you. Track order with this code: %s":"%s는 주문 코드를 귀하와 공유하고 있습니다. 이 코드로 순서를 추적합니다. %s","Track your package":"패키지를 추적하십시오","Registration Failed":"등록 실패","All":"모두","Vendor Rating":"공급 업체 등급","Delete Delivery Address":"배송 주소를 삭제합니다","Are you sure you want to delete this delivery address?":"이 배송 주소를 삭제 하시겠습니까?","Delete":"삭제","Update Delivery Address":"전달 주소를 업데이트하십시오","Loading Please wait...":"로딩 중 기다려주세요...","Phone Number":"전화 번호","Send OTP":"OTP를 보내십시오","Welcome Back":"다시 오신 것을 환영합니다","Login to continue":"계속하려면 로그인하십시오","Join Us":"우리와 함께하십시오","Create an account now":"지금 계정을 만듭니다","Name":"이름","Email":"이메일","Phone":"핸드폰","Referral Code(optional)":"추천 코드 (선택 사항)","I agree with":"나는 동의한다","Create Account":"계정을 만듭니다","Already have an Account":"이미 계정이 있습니다","Forgot Password ?":"비밀번호를 잊으 셨나요 ?","Login with Phone Number":"전화 번호로 로그인하십시오","Create An Account":"계정을 만듭니다","Login with Email":"이메일로 로그인하십시오","Address":"주소","New Delivery Address":"새 배달 주소","Enter your address...":"주소를 입력하십시오 ...","Pick On Map":"지도에서 선택하십시오","Get What3words name from this link":"이 링크에서 What3words 이름을 얻으십시오","Note: Tap & Hold to remove favourite":"참고 : 좋아하는 것을 제거하려면 탭 및 고정 상태입니다","What are you getting today?":"오늘은 무엇을 얻고 있습니까?","You dont' have notifications yet. When you get notifications, they will appear here":"당신은 아직 알림이 없습니다. 알림을 받으면 여기에 나타납니다","Order Details":"주문 세부 사항","Customer Order Pickup":"고객 주문 픽업","Order Tracking":"주문 추적","My Orders":"내 주문","Trip Details":"여행 세부 사항","Code":"암호","Pickup Address":"픽업 주소","Dropoff Address":"드롭 오프 주소","Status":"상태","Customer":"고객","Delivery details":"배송 세부 사항","Stop":"중지","Contact Info":"연락처 정보","Recipient Name":"수신자 이름","Driver":"운전사","Rate The Driver":"운전자를 평가하십시오","Package Details":"패키지 세부 사항","Package Type":"포장 종류","Width":"너비","Length":"길이","Height":"키","Weight":"무게","Category":"범주","Service Provider":"서비스 제공 업체","Chat with %s":"%s와 채팅","Rate %s":"속도 %s","PAY FOR ORDER":"주문을 지불하십시오","Payment Status":"지불 상태","Scheduled Date":"예정된 날짜","Scheduled Time":"예정된 시간","Order Status tracking":"주문 상태 추적","Track Order":"주문을 추적하다","Cancel Order":"주문 취소","Search by order code":"주문 코드로 검색하십시오","PREVIOUS":"이전","NEXT":"다음","Package Parameters":"패키지 매개 변수","Enter package weight":"패키지 가중치를 입력하십시오","Enter package length":"패키지 길이를 입력하십시오","Enter package width":"패키지 너비를 입력하십시오","Enter package height":"패키지 높이를 입력하십시오","Summary":"요약","Courier Vendor":"택배 공급 업체","Delivery Details":"배송 세부 사항","FROM":"에서","TO":"에게","DATE":"데이트","ASAP":"최대한 빨리","TIME":"시각","Recipient Info":"수신자 정보","phone":"핸드폰","note":"노트","Add Stop":"정지 추가","Where to ...":"어디로 ...","Stop Location":"위치를 중지하십시오","Dropoff Location":"하차 위치","Select Courier Vendor":"택배 공급 업체를 선택하십시오","Contact Name":"담당자 이름","Contact Phone number":"연락처 전화 번호","Further instruction":"추가 교육","Upload Prescription":"처방전 업로드","PLACE ORDER REQUEST":"주문 요청을 배치하십시오","Select options to add them to the product/service":"제품/서비스에 추가 할 옵션을 선택하십시오.","Deliverable":"전달 가능","Not Deliverable":"전달할 수 없습니다","%s Items":"%s 항목","Current Password":"현재 비밀번호","New Password":"새 비밀번호","Confirm New Password":"새 암호를 확인합니다","Update Password":"비밀번호 업데이트","Update Profile":"프로필 업데이트","Settings":"설정","Profile & App Settings":"프로필 및 앱 설정","Privacy Policy":"개인 정보 정책","Contact Us":"문의하기","Version":"버전","Copyright ©%s %s all right reserved":"Copyright © %s %s 모든 오른쪽 예약","Booking Summary":"예약 요약","Book Now":"지금 예약","Provider":"공급자","Popular":"인기 있는","View More":"더보기","Continue":"계속하다","Hour":"시간","Day":"낮","Fixed":"결정된","Month":"월","Year":"년도","Back":"뒤","Cancel Booking":"예약 취소","Order Now":"지금 주문하세요","Safety":"안전","Message":"메시지","Searching for a driver. Please wait...":"드라이버 검색. 기다리세요...","No Review":"검토가 없습니다","When customer drop review, you will see them here":"고객 드롭 검토가 여기에서 볼 수 있습니다.","Nearby Vendors":"인근 공급 업체","Delivery":"배달","Pickup":"픽업","Top Vendors":"최고의 공급 업체","Recent Orders":"최근 주문들","Top Rated":"최고 등급","Verify your phone number":"전화 번호를 확인하십시오","Enter otp sent to your provided phone number":"제공된 전화 번호로 전송 된 OTP를 입력하십시오","Select order delivery address":"주문 배달 주소를 선택하십시오","New":"새로운","Did you like provided service?":"제공된 서비스를 좋아하셨습니까?","Comment":"논평","Location Permission Request":"위치 권한 요청","requires your location permission to show you nearby vendors, setup delivery address/location during checkout and Live tracking of Order and Delivery Persons":"근처의 공급 업체를 보여줄 수있는 위치 권한, 결제 중에 설정 전달 주소/위치 및 주문 및 배송인의 라이브 추적을 표시해야합니다.","Please enter account new password":"계정 새 비밀번호를 입력하십시오","Reset Password":"암호를 재설정","Order Cancellation":"주문 취소","Please state why you want to cancel order":"주문을 취소하려는 이유를 명시하십시오","Reason":"이유","Enter amount to top-up wallet with":"탑 업 지갑에 금액을 입력하십시오","Select Image":"이미지를 선택하십시오","Closed":"닫은","%s Product(s)":"%s 제품","Error":"오류","Open":"열려 있는","preparing":"준비","request":"요구","review":"검토","failed":"실패한","cancelled":"취소 된","successful":"성공적인","ready":"준비가 된","delivered":"배달","enroute":"로라우테","scheduled":"예약","pending":"보류 중","Multiple Order Checkout":"다중 주문 체크 아웃","Email/Phone":"이메일 / 전화","RECEIVE":"받다","My Wallet Address":"내 지갑 주소","Receiver":"수화기","SEND":"보내다","Wallet Balance":"지갑 균형","Top-Up Wallet":"탑업 지갑","Wallet":"지갑","Total Balance":"전체 균형","Updated last at:":"마지막으로 업데이트되었습니다 :","Wallet Transfer":"지갑 전송","Amount":"양","Please select reciepent":"재시험을 선택하십시오","Password":"비밀번호","Try another location":"다른 위치를 시험해보십시오","Taxi booking is currently not available in the selected location. Please another location":"택시 예약은 현재 선택된 위치에서 사용할 수 없습니다. 다른 위치를 기쁘게합니다","Not available":"사용할 수 없습니다","Select your preferred language":"원하는 언어를 선택하십시오","%s Off":"%s off.","Default":"기본","Vendor does not service this location":"공급 업체 가이 위치를 서비스하지 않습니다","Cart":"카트","Press back again to close":"다시 닫으려면 다시 누릅니다","Home":"집","Search":"찾다","More":"더","Orders":"명령","Delivery Location":"배달 위치","My Cart":"내 카트","Total Item":"총 품목","Sub-Total":"하위 합계","Discount":"할인","Total":"총","CHECKOUT":"점검","Add Coupon":"쿠폰을 추가하십시오","Coupon Code":"쿠폰 코드","Apply":"적용하다","You have %s in your cart":"장바구니에 %s가 있습니다","View Cart":"장바구니보기","Welcome":"어서 오십시오","Something wrong":"뭔가 잘못","Type here":"여기에 입력하십시오","New Message from":"새로운 메시지","Schedule Order":"주문 일정","If you want your order to be delivered/prepared at scheduled date/time":"예정된 날짜 / 시간에 주문을 배달 / 준비하도록 원한다면","Date slot":"날짜 슬롯","Time slot":"시간 슬롯","Delivery Date":"배송 날짜","Please select your desire order date":"욕망 주문일을 선택하십시오","Delivery Time":"배달 시간","Please select your desire order time":"욕망 주문 시간을 선택하십시오","Product":"제품","There seems to be products that can not be delivered in your cart":"장바구니에서 배달 할 수없는 제품이있는 것 같습니다.","Delivery address":"배달 주소","Please select delivery address":"배달 주소를 선택하십시오","Delivery address is out of vendor delivery range":"배달 주소는 공급 업체 배달 범위를 벗어났습니다","Payment Methods":"지불 방법","Please select a payment method":"지불 방법을 선택하십시오","Checkout":"점검","Vendor is not open":"공급 업체가 열려 있지 않습니다","Vendor is currently not open to accepting order at the moment":"공급 업체는 현재 순서를 수락하기 위해 현재 열려 있지 않습니다.","Minimum Order Value":"최소 주문값","Order value/amount is less than vendor accepted minimum order":"주문 가치 / 금액은 공급 업체보다 적습니다. 최소 주문","Maximum Order Value":"최대 주문 값","Order value/amount is more than vendor accepted maximum order":"주문 가치 / 금액은 공급 업체가 최대 주문을 받아 들였습니다.","Pickup Order":"픽업 주문","Please indicate if you would come pickup order at the vendor":"공급 업체에서 픽업 주문을 할 것인지 확인하십시오.","Select":"고르다","Please select %s address/location":"%s 주소 / 위치를 선택하십시오","delivery":"배달","booking":"예약","Coupon use limit exceeded":"쿠폰 사용 한도 초과","Coupon has expired":"쿠폰이 만료되었습니다","Order Summary":"주문 요약","Subtotal":"소계","Delivery Fee":"배달 수수료","Tax (%s)":"세금 (%s)","Driver Tip":"드라이버 팁","Total Amount":"총액","An error occurred":"에러 발생됨","Retry":"다시 해 보다","Different Vendor":"다른 공급 업체","Are you sure you'd like to change vendors? Your current items in cart will be lost.":"공급 업체를 변경하고 싶습니까? 장바구니의 현재 항목이 손실됩니다.","Profile Update":"프로필 업데이트","Invalid Phone Number":"유효하지 않은 전화 번호","Login Failed":"로그인 실패","Option required":"옵션이 필요합니다","You are required to select at least one option of":"적어도 하나의 옵션을 선택해야합니다.","Add to cart":"장바구니에 담기","%s Added to cart":"%s가 장바구니에 추가되었습니다","GO TO CART":"장바구니에 가자","Keep Shopping":"계속 쇼핑하다","Logout":"로그 아웃","Logging out Please wait...":"로그 아웃 기다려주십시오 ...","%s is inviting you to join %s via this referral code: %s":"%s 은이 추천 코드를 통해 %s에 가입하도록 초대합니다 : %s","Are you sure you want to logout?":"로그 아웃하고 싶습니까?","No Vendor Found":"벤더가 발견되지 않았습니다","There seems to be no vendor around your selected location":"선택한 위치에 공급 업체가없는 것 같습니다.","No Product/Vendor Found":"제품 / 공급 업체가 발견되지 않았습니다","There seems to be no product/vendor":"제품 / 공급 업체가없는 것 같습니다","No Product Found":"제품이 없습니다","There seems to be no product":"제품이없는 것 같습니다","No stock":"재고 없음","No Order":"주문 없음","When you place an order, they will appear here":"주문을 할 때 여기에 나타납니다.","An error occured":"오류가 발생했습니다","There was an error while processing your request. Please try again":"요청을 처리하는 동안 오류가 발생했습니다. 다시 시도하십시오","Action":"동작","You have to login to access profile and history":"프로필 및 기록에 액세스하려면 로그인해야합니다","Login":"로그인","No Delivery Address Selected":"배달 주소가 없습니다","No Booking Address Selected":"예약 주소가 선택되지 않았습니다","No Delivery Address Found":"배달 주소가 없습니다","No Booking Address Found":"예약 주소가 발견되지 않았습니다","Please select a delivery address":"배달 주소를 선택하십시오","Please select a booking address":"예약 주소를 선택하십시오","When you add delivery addresses, they will appear here":"배달 주소를 추가하면 여기에 나타납니다.","When you add booking addresses, they will appear here":"예약 주소를 추가하면 여기에 나타납니다.","Oopps":"oopps.","Sorry, you have no product in your cart":"죄송합니다. 장바구니에 제품이 없습니다","Scan to login":"로그인을 스캔하십시오","Toggle Flash":"토글 플래시","Operation failed/cancelled":"작동 실패 / 취소","Search for your desired foods or restaurants":"원하는 음식이나 식당을 검색하십시오","Categories":"카테고리","Popular Vendors":"인기있는 공급 업체","Campaigns":"캠페인","Popular Foods Nearby":"인기있는 식품 인근 음식","New on":"새로운 on.","All Vendors/Restaurants":"모든 공급 업체 / 레스토랑","All Products":"모든 생산품","hour":"시","day":"일","month":"월","year":"년도","Best Selling":"가장 잘 팔리는","For You":"당신을위한","Order amount is less than coupon minimum allowed order":"주문 금액은 쿠폰 최소 허용 주문보다 적습니다","Remove From Cart":"장바구니에서 제거하십시오","Are you sure you want to remove this product from cart?":"카트 에서이 제품을 제거 하시겠습니까?","Yes":"네","No vendor for the selected package type.":"선택한 패키지 유형에 대한 공급 업체가 없습니다.","DEBUG: Ensure you have at least one vendor under the package type. Also if you are using single mode, make sure the package types are attached to the active vendor.":"디버그 : 패키지 유형에 적어도 하나 이상의 공급 업체가 있는지 확인하십시오. 또한 단일 모드를 사용하는 경우 패키지 유형이 활성 공급 업체에 연결되어 있는지 확인하십시오.","Select Package Type":"패키지 유형을 선택하십시오","Delivery Info":"배달 정보","DATE & TIME":"날짜 시간","Vendor does not allow order scheduling. So you order will be processed as soon as you place them":"공급 업체는 주문 일정을 허용하지 않습니다. 따라서 주문은 주문하자마자 처리됩니다.","Fill Contact Info":"연락처 정보 작성","Please ensure you fill in contact info for all added stops. Thank you":"추가된 모든 정류장의 연락처 정보를 입력했는지 확인하십시오. 감사합니다","Processing order. Please wait...":"처리 순서입니다. 기다리세요...","Date & Time":"날짜 시간","Time":"시간","Next":"다음","Drop-off Location":"드롭 오프 위치","Please select pickup and drop-off location":"픽업 및 드롭 오프 위치를 선택하십시오","Please select pickup date and pickup time":"픽업 날짜와 픽업 시간을 선택하십시오","Note":"메모","PLACE ORDER":"주문하기","Refer & Earn":"참고 및 벌금","Share referral code":"추천 코드를 공유하십시오","Edit Profile":"프로필 수정","Change Password":"암호 변경","Delivery Addresses":"배달 주소","Favourites":"즐겨 찾기","Share this code with your family and friends and you could earn %s when they completed their first order":"이 코드를 가족과 친구들과 공유하고 첫 번째 주문을 완료했을 때 %s을 획득 할 수 있습니다.","Share":"공유하다","Find anything that you want":"당신이 원하는 무엇이든 찾기","Discover":"발견하다","We are here for you":"우리는 당신을 위해 여기 있습니다","How can we help?":"어떻게 도와드릴까요?","Show less":"적게 표시","New Arrivals":"새로운 도착","min":"분","Flash Sales":"플래시 판매","Today Picks":"오늘의 추천","How can I help you today?":"오늘은 어떻게 도와드릴까요?","I want to:":"내가 하고 싶은 것:","Ordered by Nearby first":"Nearby에서 먼저 주문","Services":"서비스","Service":"서비스","Vendor":"공급 업체","Recent":"최근의","Select options to add them to the product":"제품에 추가할 옵션을 선택하세요.","View more from":"더 보기","Similar Products":"유사 제품","Related Products":"관련 상품","Filter by location":"위치별로 필터링","Providers":"공급자","View all vendors":"모든 공급업체 보기","Vendors Available":"사용 가능한 공급업체","Choose on map":"지도에서 선택","Order Payer":"주문 지불","Who is paying for order?":"누가 주문 비용을 지불합니까?","Sender":"보내는 사람","Payment":"지불","Distance":"거리","Delivery Charges":"배송료","Package Size Charges":"패키지 크기 요금","Tax":"세","Please select your mode of payment":"결제 방법을 선택하세요.","View all services":"모든 서비스 보기","View all products":"모든 제품 보기"}